啱啱resign完好想喊

公司d同事都好好
對咗咁耐
要走真係好唔捨得佢地
有無人明

咁點解要走？

OK wor
ha chi da ha sin

你睇埋依個月你老闆上司同事hr點對你再喊啦

幾時入青山呀屌你

咁點解要走?
第2份好PAY D?

零重要性,零存在感真係可憐

好狗唔攔路啊，過主啦

見你揸白卡咋傻仔

同事唔可以當朋友，唔洗可惜

舊同事可以做朋友

公司可以登廣告請個更好更平的員工了